想無人捉鬼，第一步要建立一個完全允許暴力既心態

同不割蓆一撚樣，一定要建立一個教條
大家有冇發現講左半年不割不割，就算你接唔接受手足既行為，心底都會強逼自己不割
even係盲目不割都好，只要係個強而有力人人信奉既條約，一樣可以維持大家半年唔解體
依家就係有人覺得和理非時段裝修既就係鬼，心諗對方唔係手足所以唔會諗割唔割依個問題

我見出面d post有好多防捉鬼手段
咩野邊個捉鬼就係鬼? 咁咪又係捉緊鬼
一係就屌鳩人，叫d和理非快d醒，變相都係分化

大家要做既係要進入一個新既階段
和平結束，報復有理，完全允許任何暴力行為

唔係叫緊全民勇武，和理非無乜可能變勇武，但自己唔做無所謂，其他人任何行為都不阻止
唔撚阻止當睇唔到係咪好撚難? 唔好義務做埋班狗做既野就搞撚掂
大家要做到真係有鬼搞破壞，都比佢繼續搞當幫手裝修，只然會減少鬼既作用

各小隊解散係個問題，但相信有人會繼續以個人名義參與，有人會重組，或者等氣氛適合時會再出現

最緊要大家要識得講識得做
見到任何埸面都一定要提自己
接受暴力，不割蓆，不阻止

Agger
要強調暴力/武力既正當性
係官逼民反

根本本身就唔存在割蓆呢個行為
運動冇大台 每個抗爭者都係獨立付出
冇人有資格同任何人講割蓆

明明早期遊行都一定出現暴力埸面
唔明點解經歷咁多野之後反而倒退，依一刻先變返和理非時段
黑警想幫手裝修玩火魔絕對要支持
無理由勇武左半年，依家先潔癖上身想拎返個和平獎

理論上係無割蓆
但唔知幾時開始有個氣氛出現，就係暴力=鬼陷示威者於不義
當整體有個咁既諗法自然變左有割蓆
一個人起哄話有鬼裝緊修，就成班追住去捉
依家應該轉個諗法
有人嗌捉鬼而大家見到裝修緊
ok, just to it, 唔好撚去理

真
已經準備好

推

推唔喐照推

咁便衣扮示威者捉鬼又點算

係喎
狗扮人捉鬼點拆？

p牌推

突然loop返一開頭捉鬼風

唯有唔好一個人去示威

言語上了解下咩事先，勸佢唔好理人裝修
以防一黎就出手一陣又打撚錯手足

其實大家既心態接受到暴力就冇問題
有人大嗌捉人食煙會唔會有人一窩蜂衝上去圍個煙剷？
大家心態當裝修火魔獅鳥係食煙咁，家常便飯，自然唔會去捉

心態唔易改變，希望大家日後諗到個口號or字眼類似不割之類，係種心理暗示，令人想割都逼自己接受

捉鬼根本同左膠一樣
都係阻撚住哂

捉鬼=阻膠

諗到既係
一黎真係有鬼但大家唔識應對，永遠想破壞鬼既行動，但鬼既目標唔係佢地有咩動作，目標得一個就係搞撚亂大家
二黎理大加區選之後，大家偏向玩和理非路線，玩到d潔癖出返晒黎

Btw冇勇武令黑警出醜態，警民對立會冷卻，catch唔到人眼球即野冇新聞會報，國際回響只會愈黎愈細，係呀好撚和平呀，不過和平玩法之下人民絕對唔夠中共玩，因爲規矩係中共定

阻人獅鳥既以前點應對
咪咁對返d捉鬼撚
我就唔希望一開波打撚柒佢
好易打錯未清醒既手足
至少拉開佢對質下先

重點都係大家要有個信念
允許任何暴力，只要唔係傷緊自己人

捉鬼死全家

冇計
成個亞洲教育問題
教撚到香港人太撚斯文同守規矩
見住3/4個便衣捉1/2個手足
個個淨係識攞手機出來影

係呀係呀要影低不公義俾人睇呀
當叫救命都冇人救嘅時候
仲有邊個敢做勇武

我地唔需要教條主義,兄弟爬山,各有各做

錯
team kill 都唔割